VTC 仲要人返學

垃圾VTC

一啲回應都冇

IVE都要
點解VTC唔洗？

你有比錢唔返唔想畢業？

可以係免費，初三轉vtc係免費
或者中六畢業申請津貼

香港專業教育學院(IVE) 為VTC機構成員

申利 本人讀IVE

垃圾ive 佢想紅！我哋幫佢手啦

VTC係比中學生讀定係比毅進仔讀架？

咁打IVE啦，我以為係中專個隻VTC

放棄拉 唔會停

上次停課又係咁

好遲出通知

上次點吖 ching?

垃撚圾IVE屌你老母

推

有冇讀vtc既人會打算罷課？

屌想害死幾多人

我會呀

你果面多吾多人罷？

應該都有10幾個。。

罷係好事但要解決就嘈學校

呢間學校正一垃圾
而家咁爆發祝佢有人中招
記住有人中左都唔好停呀

我果面90幾個